屋企食芝士火鍋，買咩料好？

聖誕節呀媽話食，第一次食唔知應該要買咩料好

芝士

卡夫芝士+水

係出面餐廳買左個底啦

洗死你

記得影相post上嚟，好想睇屋企食會搞成點

豬紅

死肥婆

法式長包
蘑菇
南瓜
薯仔
蝦
帶子
parma ham

芝士腸

西蘭花正

應該會勁食薯仔

南瓜都正喎

我都好期待

唔會掛

買豬屎

芝士焗西蘭花

肥牛
響鈴
墨魚滑

吹咩

牛餐肉

煙三文魚

響鈴

辛辣麵麵餅

芝士 紫薯 拉絲 邪惡 隱世 人情味

係邊買？用屋企既煲食芝士火鍋？

好難食

好似係大角咀既一間野
到時食完話你知

屌 芝士火鍋唔拉絲架 港女唔食

麵餅點食

share下邊度幾錢到ok?

買辣底 再比老豆話 惺咁渣ga

牛什

肥牛

雞子

今晚去你屋企食得唔得

長通粉 腸 包

btw 我都想試下係屋企食 到時影張睇下

爐

法包

留名

清湯啦

芝士根本唔match

紫薯
抹茶

冇爐點打

炸魚皮

泡菜

聖誕呀盲西

買鍋

返去問下呀媽先

惺ga

屌你咁惡架臭西

就咁食仲正啦

其實未食過 西洋火鍋 試下啫

麵包粒

芝士底。 city super 有 $60-80
腸仔 百佳惠康$5X 好好食
面包。 是但買法國長麵包$20內搞掂
西蘭花車厘子。 邊到都有$30內搞掂
肉丸。 Ikea 就ok 唔記得價錢
爐底蠟燭 $20-40有16個
屋企飯架。 免費

打邊爐最重要係咩呀？
個煲呀！！！

你個仆街仔唔係諗住打完叫老母剷番哂d芝士出黎再洗煲呀！？

煲。 759有隻銅色煲連蓋好似做緊$40 唔知仲有冇

利申：幾年前用以上食譜做過

睇bob叔

辛拉麵

紫薯 芝士 抺茶啫哩 窩夫 過江龍隱世韓式炸雞

芝士漢堡

響鈴，打邊爐唔好響鈴不如食屎

蜜瓜

肉丸！！好彩你講一講
孝順仔 但759個煲辣手辣到仆街

屌

影未

聖誕未到喎 屌

個芝士底點整

以為你打撚左唔記得影

最後買左芝士自己刨

等睇update

未開波

用咁大個壚，小心燶，
D料太多水份就會由芝士火鍋變成 芝士湯 煲（$80-120一包）
大間百佳/一田/citysuper有芝士火鍋用既芝士賣，加水/白酒就食得，最好食
再平D就有日式芝士火鍋粉，加奶/白酒（$2x一盒）
如果買芝士整請買「忌廉芝士」，唔係求其一包卡夫牌，
D芝士溶唔到.....
重點：切勿落肥牛，要食就買牛肉粒

買左一田一舊舊嗰啲

好似好正，好肚餓

啲腸好正

屌你

公仔面呢？

已經好飽

邊到買個底？

去一田買幾舊芝士刨 跟住加忌廉

邊度有刨？用屋企個煲？
開細火定大火？

磨薑絲嗰啲刨
上面咪有個煲張圖
細火

係咪好易飽？ 芝士好濟

食左好少就飽左

等一陣食雪糕火鍋

雪糕火鍋又係咩黎
煮熔啲雪糕食？

毒撚無人陪你食？

呢啲叫朱古力火鍋wo 屌你

朱古力雪糕火鍋

好羨慕你

ex 之前話想食 好似三四百蚊個

你食個餐乜鳩lab eat 都成千四啦

之後咪日日頹食囉

好飽呀 正呀

無會員 要528

千四 所以要日日食麥記

唔頹 外賣午餐係咁嫁啦 你話食個包就真係頹

好貴 所以無食到
你請我食OK?